如果「銀河修理員」搵Jessica做mv女主角反應會唔會仲好？

個mv應該仲好睇
Dear Jane分分鐘紅到中日韓台

實好過搵大軍嘅

咪撚煩啦日撚日cacacacacaca

大軍唔係唔好
但演技仲差少少囉🙄

係

阿冰幾啱個角色
Jessica唔似凌晨會周街行

揾Jessica的話，連我細佬都有反應

捧殺

你意思牙冰似老泥妹？

Ching咁能燥😅

屌又要打丁

哀的美敦書岩佢多d

Ca姐唔收兵